Floyd Mayweather vs Conor McGregor

邊到會有live 睇？

現場有live睇

但NOW 果個Pass都要3xx 傻的嗎

聽日幾點

lm 唔知reddit有冇呢

推到完場

今日定聽日打？

希望有

問

睇重播算

Lm 直播睇爽好多

邊度有

應該好難搵link 全部付費

香港應該中午12點左右開？ 有錯請指證

好似係明天上午9點